{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059824",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "공차 진주과기대점"
    },
    "text": "*駐車施設の完備*ご利用のお客様、駐車一時間は無料です。 建物の駐車場(地下1~2階)をご利用いただけます。 営業時間は毎日10:00~23:00で、ラストオーダーは22:30までです。 帰りは慶尚国立大学七岩キャンパス正門からオリーブヤング方向に徒歩1分、高速バスターミナルの向かい側です。 メニューはブラックミルクティー+パールが4,200ウォン、タロットミルクティー+パールが4,200ウォン、チョコレートミルクティー+ミルクフォームが4,200ウォン、マンゴーミルクティー+ココナッツが4,200ウォン、マスカットグリーンティーエイド+アロエが4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車一時間は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は建物のどの階にありますか？",
            "answer": "建物の駐車場は地下1~2階にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用した後はどのように建物に入ればいいですか？",
            "answer": "帰りは慶尚国立大学七岩キャンパス正門からオリーブヤング方向に徒歩1分、高速バスターミナルの向かい側です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "メニューはブラックミルクティー+パール、タロットミルクティー+パール、チョコレートミルクティー+ミルクフォーム、マンゴーミルクティー+ココナッツ、マスカットグリーンティーエイド+アロエがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラックミルクティー+パールの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラックミルクティー+パールは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タロットミルクティー+パールの価格はいくらですか？",
            "answer": "タロットミルクティー+パールは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレートミルクティー+ミルクフォームの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートミルクティー+ミルクフォームは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーミルクティー+ココナッツの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーミルクティー+ココナッツは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカットグリーンティーエイド+アロエの価格はいくらですか？",
            "answer": "マスカットグリーンティーエイド+アロエは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 426
    }
}